/*
 Localizable.strings
 PDFViewer
 
 Created by radaee on 13-1-7.
 Copyright (c) 2013年 __MyCompanyName__. All rights reserved.
 */
"All Files" = "所有文档";
"PDF File" = "PDF文档";
"Marks" = "书签";
"Setting" = "设置";
"More" = "更多";
"Swipe Speed" = "划屏速度";
"Render Quality" = "渲染质量";
"Swipe Distance" = "划屏距离";
"View Mode" = "阅读模式";
"Zooming Ratio" = "缩放比例";
"Ink Width" = "划线宽度";
"Alert" = "提示";
"Click OK to reset all properties to default" = "点击确定重置默认选项";
"OK" = "确定";
"Cancel" = "取消";
"BookMark Already Exist" = "书签已存在";
"Page " = "页码";
"Add BookMark Success!" = "添加书签成功!";
"Ink Color" = "画线颜色";
"Rect Color" = "画框颜色";
"Draw Line on file" = "画线标记";
"Draw Rect on file" = "画框标记";
"This Document is readonly" = "此文档为只读";
"Outline" = "目录大纲";
"Please Enter PassWord" = "请输入密码";
"PassWord" = "密码";
"Error PassWord" = "密码错误";
"Error Document,Can't open" = "错误文档，无法打开";
"Do you want to open:" = "是否要打开网站:";
"Underline Color" = "下划线颜色";
"Strikeout Color" = "删除线颜色";
"Text Annot" = "文本注释";
"Highlight Color" = "高亮颜色";
"Oval Color" = "椭圆颜色";
"Select Action" = "Select Action";
"Add Bookmark" = "Add Bookmark";
"Bookmark List" = "Bookmark List";
"View Mode" = "View Mode";
"View Menu" = "View Menu";
"Save" = "Save";
"Print" = "Print";
"Exiting" = "Exiting";
"Document modified.\r\nDo you want to save it?" = "Document modified.\r\nDo you want to save it?";
"Yes" = "Yes";
"No" = "No";
"Close" = "Close";
"Select Draw Mode" = "Select Draw Mode";
"Ink" = "Ink";
"Line" = "Line";
"Rect" = "Rect";
"Ellipse" = "Ellipse";
"Stamp" = "Stamp";
"Note" = "Note";
"Search" = "Search";
"Warning" = "Warning";
"Find Over" = "Find Over";
"Signature already exist. Do you want delete it?" = "Signature already exist. Do you want delete it?";
"Delete" = "Delete";
"Error" = "Error";
"Couldn't find media file" = "Couldn't find media file";
"Select View Mode" = "Select View Mode";
"Vertical" = "Vertical";
"Horizontal" = "Horizontal";
"Single Page" = "Single Page";
"Double Page" = "Double Page";
"Notice" = "Notice";
"Document saved" = "Document saved";
 
 
 
 
 "Swipe Distance" = "划屏距离";
 "View Mode" = "阅读模式";
 "Zooming Ratio" = "缩放比例";
 "Ink Width" = "划线宽度";*/
